［周杰倫粉絲］頭文字D定不能說的秘密

呢兩套我都覺得係神作
音效
不＞頭
男主角就梗係打和
女主角
路小雨＞夏樹
配角
頭＞不
想知大家點解
頭文字D
不能說的秘密

頭D一早上左神枱

頭D個時比D忠實fans屌到反艇

頭d好睇d

不過頭d靠阿木carry咋喎

頭

頭d啊木先係主角囉

三

萬

拓海咁慘你都笑
我一路向北離開有你的季節

兩套第一次都睇到想喊 不過頭個結局虐心d 一聽一路向北就諗起個結局

個ending睇咁多次都係好sad

不入面黃秋生跑去學校個幕

音效好明顯頭d大勝啦下話

一切已經太遲

鬥琴比賽無與倫比

音效喎on9

你條女係雞黎呀

音樂既話 一路向北

音效既話 頭d

女主
頭>>>>>>>不

打撚錯

我都諗緊 邊有人會覺得湊莉久唔正

蚊

過

不

仲未去台北間cafe

頭d 唔係唔好睇，不過都係果d 劇情

不就真係嘩嘩聲，後期睇到心寒，心嗡

有睇個頭d動畫都會覺得套戲完全係垃圾
d劇情又急又趕乜都則埋一舊
又扭曲劇情 一打一打一都夠膽死
仲要冇啟介同池谷
係阿木救翻套戲